一人一個覺得自己好識波嘅moment

成堆fd係度吹捧利物浦
話咩今季好勁又冇破綻

我講咗一句軒達臣係垃圾
成班即刻 然後

早幾年獌狗請左雲高爾
賽前熱身個勢好勁
我堅持講開季肯定收皮

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

其實我好撚buy佢

今季季初我瘋狂吹奏利記今年好大機會拎英超
相反利迷係咁話車路士先係大熱

淡友on9

樓豬話我利今年衝冠
我諗都唔諗就負皮左

V92咁教獌唔掂？

佢地係真心唱淡嘅話都無所謂
但其實只要利記一俾人踩
一個二個都屌哂鬼

當初古圖斯去皇馬我話佢垃圾

本身都係

中左條8串1

你係唔識波嗰個喎

啲人話尼馬只係識扭波插水

我心諗:屌你 用緊邊個台睇波嫁

古利年代已經吹奏沙維

果時個個都淨係吹奏迪高
覺得沙維可有可無咁

疤狗爆拜仁閘屌人地個籠歐聯派膠益鍠不特只
仲要屌拜迷點解唔鬧條友

我個fd同我講摩迪唔值得攞金球 我即刻同佢講

你有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

佢即刻聲都唔敢出